### Задания

### Деструктуризация

1) Дан массив. Запишите первый элемент этого массива в переменную elem1, второй - в переменную elem2, третий - в переменную elem3, а все остальные элементы массива - в переменную arr.

1) Дан массив. Запишите последний элемент этого массива в переменную elem1, а предпоследний - в переменную elem2. 

1) Дан массив. Запишите второй элемент этого массива в переменную elem2. Первый элемент никуда записывать не надо. 

1) Дан массив. Запишите второй элемент этого массива в переменную elem2, третий - в переменную elem3. Если в массиве нет третьего элемента - запишите в переменную elem3 значение 'eee', а если нет второго - в переменную elem2 запишите значение 'bbb'. Первый элемент никуда записывать не надо. 

1) Дан объект {name: 'Петр', 'surname': 'Петров', 'age': '20 лет'}. Запишите соответствующие значения в переменные name, surname и age. 

1) Дан объект {name: 'Петр', 'surname': 'Петров', 'age': '20 лет', }. Запишите соответствующие значения в переменные name, surname и age. Сделайте так, чтобы, если какое-то значение не задано - оно принимало следующее значение по умолчанию: {name: 'Аноном', 'surname': 'Анонимович', 'age': '? лет'}.

### Функции

1) Сделайте функцию, которая получает имя пользователя и выводит на экран 'Привет, Имя' (вместо Имя - полученное параметром имя). По умолчанию (то есть если не передать параметр) функция должна выводить 'Привет, Аноним'. 

1) Дан объект с настройками, например, {id: 'elem', color: 'blue', border: '1px solid red', font: '15px Arial'}. Сделайте функцию, которая получает этот объект, извлекает из него все настройки в соответствующие переменные и для элемента с указанным id (в нашем случае это 'elem') ставит заданные CSS свойства. В объекте могут быть только эти ключи, однако, какой-либо ключ (кроме id) может быть не задан - в этом случае пусть возьмутся следующие значения по умолчанию: color: 'blue', border: '1px solid red', font: '15px Arial'. (HTML + JS)

1) Даны абзацы с числами. Сделайте так, чтобы по нажатию на абзац начинал тикать таймер, который каждую секунду будет увеличивать на единицу число в этом абзаце. По нажатию на другой абзац должно происходить то же самое - он тоже начнет тикать. (HTML + JS)

### Итераторы

1) Дан массив, выведите его элементы последовательно на экран.

1) Дан массив, выведите его элементы последовательно на экран в обратном порядке (подсказка: сначала перевернем массив через reverse). 

1) Дан массив с числами, найдите сумму элементов этого массива. 

1) Дана строка. С помощью for-of подсчитайте количество букв 'о' в ней. 

1) Создайте итератор, в качестве итерируемых объектов которого будут функции, при каждой новой итерации очередная функция должна запускаться

